褲之廚房

煎魚柳卡邦尼意粉

食屎魚柳

好食架

狗飯

好似好淡

呢隻carbonara超濃味未開餐已經聞到勁大陣味

佢講條魚

想食

好正

佢係話鯰魚食屎大

唔驚啦無錢係食呢啲 好似1x蚊2舊

有咩汁 好似好正

34

擒好好食我lam到隻碟乾乾淨淨

卡邦尼

邊度買

好正 褲

你知道18元可買新鮮草魚一條嗎

超級市場

邊間@@

不知道 我唔識呢啲

間間都有

褲仔我都想lam下呀

啲魚食屎大嫁